扮訓？

屌你老母

等你幫佢含醒

幫你

屌你老母！！！！

屌佢老母！

I love you

靜啦屌